剛剛有朋友揸車經過博愛附近，見到有警車在附近一堆荒山野嶺嘅村，佢估過兩日又有人被自殺

🆘dllm

失蹤手足被發現上吊自殺？

呢單？